風夏呢套野雖然麻麻，但d歌真係好正

不過動畫化後，值得高興既就係風夏無比車撞撚死

漫畫已經崩到唔想再睇，垃圾

風夏死忠here

同意

小雪

中島愛回歸之作

呢套野女2寫得好差，小雪根本0%機會

涼風，有你的小鎮，女2都叫前期有得揮下，小雪都唔知全場係度做咩9

睇有你的小鎮

後期男女主不斷淫亂交合好撚正

但個女青梅竹馬嘅老公好撚惨 同綠帽冇咩分別

漫畫個女主死左之後真係唔想追

作者套套漫畫d劇情都一尻樣

Memories同雪花火都好正

真係on9仔男主

瀨尾呢條垃圾，除左畫風堅靚同文字功力，無架啦

川島愛作架啲歌
差極有限啦

呢個女歌手雖然唔算好出名，但佢D歌真係好多都好聽